今晚九點鑽石山荷里活唱歌

好似冇人講 到時見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

有冇人去

push

推呀屌

.

我到啦 有冇人到

依家黎！

你應該開係時事台，btw二樓開始多人

等你 大合唱一定要多人

屌啊唔係21:30咩

我見時代商場個po都係活動台

遲啲得唔得未收工

唱到11點唔該

人多既話大家可能忍唔住提早唱

唱歌呀

屌晒你地等埋啊
文宣21:30嘅

頂 琴晚都都諗荷里活會唔會有
但依家先睇到